[文宣] 示威者旗_09_07_19

暫定設計，大家再比意見。
(英文係比國際媒體登報用既，簡潔易明少字為本)

建議加個大聲公，可以一路講。
例如：
呢度係香港人既呼籲，前方警務人員請出示委任證。
Here is Hong Kong citizen's announcement to all police force, please show your warrant card.
(有禮貌D搶下鏡頭，又講下英文禁，到佢地打過泥個畫面，佢地就會失民意，加上仲係有好多淺藍係唔知佢地無帶證)

作用：
1:為左令後排更了解前線情況，用作溝通之用，要走都快D知要走。( 藍旗 )
2:國際媒體登報 ( 黃旗，黑旗 )
3:人人手機都可以整張有需要時用。( 紅旗 )

**呢個post 主打文宣，要討論實際戰略請自行開post ，隨便拎圖隨便分享。

感謝大家一晚參與。

港女買like KOL食人血饅頭消費社運賣廣告 被朋友痛斥後發爛渣兼自認做爛市

無知一問, 可以去邊印?

Want to know too

剛剛搵到呢間

呢間有寫明遊行旗

幾好

人踩人錯咗
應該係people stepping people

覺得正在和平散去/沒有衝擊一兩張旗已經夠，機動性都好重要，委任證呢d要有人大聲用咪宣讀冇委任證觸犯左咩條例，邊一條就得

I can't found the right word ar

我真心架，唔好笑。

留個名先
推

新post推

前線決定拎幾多啦，我地有幾多做幾多呵呵。

新po繼續支持
最新呢set英文仲正過中文
stampede ah Lo sir

維基叫human stampedes

重點係要清楚表明後退緊/沒有衝擊行為，無論係自己友定對家睇，走緊仲開槍揮棍就唔合理

隻紅色同藍色好似有啲怪

隻藍似帶紫調

感謝巴打

PISH

有冇諗住團購
我原本諗住整一個
但係佢最低消費150

引用返上個post，
關於遠距離可讀性，俾少少建議：

-藍色行距跟返紅色
-黑色英文行距要窄過同中文既距離
-黃色中字行距窄少少+英字pt size大返啲

另外補充：
-pt size+大細楷+字體粗幼 盡量要統一，務求一眼睇到寫咩
-顏色注意彩度唔好效到最高，會減低啲字既可讀性（個人覺得宜家ok，但個色調可以tune一tune）

有用！
推

push

pishpish

Push

我無野講

印，比較平

推一推

隻揪呀
if you want 1on1 ,u come.
my power powerful.

推

好多人仲係舊post,大家幫忙推一下。

我地前線有旗舉 諗起都起雞皮 進化

係咪要課金 係咪要課金 係咪要課金 take my money

strong post leave name

take my money!
支持支持!!

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

7月9日林鄭記招文宣方向

建議用重D語氣嘅Make Way取代Let Us Go.

Make way會另外整一張，let us go係撤退用，軟d既語氣可以拎光環。

Present warrant card

統一返大細階，建議全大階

唔好let us go, 講到好似我地錯要求佢放生咁，stop pushing

中文可以 ：正在和平散去 請停止推進